如果計身體構造，高大黑人算唔算就優秀既人種？

男
1. 身材高大
2. 體能強
3. 賓周大
4. 防紫外線

算

相反亞洲人好似樣樣都差啲咁：
1. 矮
2. 脂肪多
3. 體能差
4. 賓周短

你講呢堆喺飢荒天災全部變晒優勢, 能量消耗低消肪存量高, 可以捱耐啲

脂*

蟔 > 白蟻 > 蝻 >>>... 蝗

同意不？

港畜排最後，

港畜根本就係由蝗特變而成

個個人種既審美觀都唔同，
如果你係蟔，你可能覺得黑妹都好撚正

黑人可以食左你d垃圾黃皮豬

無用之用
所謂優勢劣勢 唔同環境會變得有用無用
先定義咩叫「優秀」

事實証明左

亞洲人就係大饑荒挑選出來